[法律撚入]如果有懷疑危險人物有槍

如果有懷疑危險人物有槍，但無委任證無法證明係警察，可否搶槍+制服？

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權